日本共謀罪過左

永續獨裁安倍

恭喜日本
全世界大部分國家都有類似嘅法律，身為G8嘅日本而家先有真係令人發笑

咩意思

好似話策劃緊準備食大茶飯已經可以定罪

未來報告

Good

就咁睇正路喎
共犯不嬲都應該負刑責

例子，條友諗住買刀出街隨街殺人，起買刀果時有合理証據就可以定罪

我覺得好正常，又唔係好似中國咁整條罪係為左屈人，不過日本人而家有和平病 郁少少同一話改憲法果啲成班人就起曬鋼咁

果班人咪又係左膠，民主黨（現在嘅民進黨）同在日

成班驚安倍似我地驚689咁

唔係諗個下已經定罪？

班野黨無進步過，又搵女人做人牆

我覺得重要係點定義你有企圖
同埋可以告嘅範圍有幾大
依家講連版權法同野生動物保護法都包埋
好難令人支持